我前晚夢見第十四世達賴喇嘛黎咗我屋企 我有理由相信佢係揀咗我做第十五世達賴喇嘛

大家好🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌喇嘛

小說推介：

衛斯理：《轉世暗號》《暗號之二》
(上、下集)